一人一個細細個講得最多嘅口頭禪

要錢要命要底褲？

閘住反彈無回頭

Bu 你呀媽彈彈波

痴線

你阿媽個波罩你

一定係，臭B，唔知講乜9但一定要加 臭B 二字

屌

要命儲錢買底褲

同埋屌你老母 芝士漢堡

通常會應，屌屌屌除褲屌囉

屌你老豆縮埋一舊

家家食出前一丁 你老豆冇陰莖

山邊有位姑娘，剝杉剝褲沖涼

告你

逼迫你個龍的洞呀

好大陣𤓓味傳入我的鼻

以前個個都一定會講,我係玉皇大帝觀...

好懷念細個

你阿媽對波罩你

Yo 打妖精使乜驚呀

關你餐蛋治

全部都有聲

Kai子

夏威夷士多啤梨
勿相認

食屎啦你